% ==========================================
% Saiba mais sobre este arquivo em:
% https://pt.wikipedia.org/wiki/BibTeX
% ==========================================

@online{pier2014,
  author = {Pierluigi Piazzi},
  title = {Estimulando Inteligência},
  year = {2014},
  url = {https://www.youtube.com/watch?v=CTWBM7vnIhk},
  urldate = {2022-03-01}
}

@online{demo2020,
  author = {Pedro Demo},
  title = {A Pesquisa Como Estratégia de Ensino},
  year = {2020},
  url = {https://www.youtube.com/watch?v=8NSCWfLMpgw},
  urldate = {2022-03-01}
}

@article{freitas2019,
    title={Análise dos conteúdos de Física nos livros didáticos de Ciências do nono ano do Ensino Fundamental aprovados pelo PNLD 2017},
    author={Freitas, Savana dos Anjos and de Andrade Neto, Agostinho Serrano},
    journal={Revista Contexto \& Educação},
    volume={34},
    number={107},
    pages={174–188},
    year={2019},
    url={https://revistas.unijui.edu.br/index.php/contextoeducacao/article/view/8451},
    urldate = {2022-03-01}
}

% Fim
